覺唔覺做得多劇烈運動，個人會正常好多？

做溫和既運動都冇咁突出既效果
Eg 行路，伸展運動

但劇烈運動就唔同
Eg 爆seed快跑，舉大重量，HIIT

做完劇烈運動，個人會好似岩岩射完精咁
入左佛像、 賢者mode
不但思緒清晰，而且六根清淨，心無邪念
一切以理性，大義行先

善哉善哉
我相信，宣揚高強度運動，可以普度眾生
世界會更美好

100% 認同

因為攰撚到仆街

收工攰到仆街，落樓做一做、個腦清哂

試過好高強度咁打飛機
直頭係用盡左我人生最快既手速去上下chok
幾乎用哂所有腦細胞去控制自己既每一個動作
集中到幾乎望住套咸片都覺得個男優既動作都越黎越慢
到射果一下 腦袋清空隱隱約約領悟到宇宙既真諦
我知道 我達到聖人之境了